香港人咁樣叫罷工真係得啖笑

人地都堵晒路
你死仆爛仆都要翻工
真係翻唔到個啲係屋企home office
咁叫罷工？

下次帶埋睡袋去公司門口訓

奴隸

正正經經組公會再搞罷工啦
唔可以忽視有一群人係手停口停架

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價